[東西岸各一隊9連勝] NBA 19-20 常規賽討論區 (26)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

按此查閱viutv直播賽事

東西岸各一隊L10 1-9

全盛時期嘅jlin究竟係咩水平

我地湖人屈機到

Steve Blake 咁上下

曉怡巴

Luka Doncic is suck

I am back

夫g迷鷹咁耐
鷹柒足咁耐

Westbrook Drose 大家覺得邊個勁啲

好1彩咋

今場一字微差啲斷手呀

今年會打好啲

西書識守杜蘭突

Kamba 真係岩塞多d

Brown: 球迷對Irving的噓聲令我感到震驚 !

在今早籃網作客對戰凱爾特人的比賽中，雖然Kyrie Irving沒有出現在現場，但是毫無意外，他依舊遭遇到了全場球迷的狂噓，甚至出現了全場高喊"Irving是垃圾"的一幕。

對此，凱爾特人球員Jaylen Brown表示自己不能理解，不明白為什麼球迷們要對Irving發出噓聲，同時他認為球迷應該享受現在，而不是對過去抓着不放。

Brown說道:"我不認為球迷們有什麼好投訴的，球隊現在一直在贏，也打出了漂亮籃球，球迷們應該感到開心。"

Adidas發佈別注版Ultraboost 20跑鞋，James Harden率先體驗

Adidas與國際太空站美國國家實驗室(ISS) (International Space Station U.S. National Laboratory)合作，務求打造一對合乎人體力學，而又能釋放運動員最佳能力的球鞋。Ultraboost 20採用最新boost科技中底，並且有著多元化的球鞋技術，打造一對集舒適，與機動性一身的跑鞋。NBA球星James Harden，Damian Lillard都曾體驗過最新的Ultraboost 20

籃球鞋反而唔用boost

佢對野千幾蚊都唔用boost

喬丹的父母和哥哥身高都不到1米75，他到底是如何創造奇蹟，只用一年就漲到1米98？

眾所周知，身高大部分因素來源於父母的基因遺傳，後天因素也有關係，但是喬丹的父親只有1.73米，母親1.68米，喬丹能長到1.98米，本身也可以說是個奇蹟。有人會說，可能是因為喬丹打籃球經常起跳的原因，但是他的哥哥也是絕對的籃球痴迷者甚至痴迷程度不差喬丹，為何他哥哥只有1.75呢？

1982年19歲的喬丹讀大一的時候，那一年突然長了將近20公分，身高一躍達到198釐米。

奇蹟是如何發生的呢？

據說，那段時間，喬丹每天除了練球之外，還要在晚上睡覺前，雙腿跳起抓住門框，讓身體放鬆，垂直懸空，雙腳離地，就這樣全身放鬆的懸掛30分鐘-1個小時。所以只能寄希望於這種類似幻想的方法，希望能有什麼奇蹟發生。

一早講左

@uncledrew

冇撐錯you
利申好尊重kemba

Siakam算唔算超巨

把口唔收嘅過街老鼠，死好命16年champ咗一次

應該係綠帽

咁佢有球奠定勝局嘅三分嘅，雖然係對防守唔係top嘅curry

冇味道喎，係咁啱上年playoff打起咗一陣子，數據唔算好突出，睇個款過多一兩年都係做工兵型球員

睇到佢做到工兵咁你應該係冇睇波直情

前一次夏登岀左boost
應該唔好著
連啲籃球fd都屌鬼 boost底打波麻麻

更何況職業球員

今季超出預期啦
以為佢有可愛幫手拉space先有咁嘅數據

點知今季 keep到之餘有突
不過可能體系問題

今年份stat 拎b2b MIP都唔過分
雖然一定唔會

咁佢今年做第一箭頭
數據升係正常既

All star正選

佢進攻其實係又係打唔少人都天然錯位既
體咩系啫

東岸 標 字 琴 榮 mb

都幾弱

fuck me主場 有機會灌票灌贏標

媒體票球員票輸晒

都唔係姐 黎多兩場痴線波 其他keep到咁上下
都應該好多人會揀佢 畢竟佢星味真係大過標

有Irving Walker Young呢

閪岸
奶共 當直 一眉 燈 卡

who 卡?

唔想當值再強行落選

kawhi

屌 用撚左大陸花名
啞仔

walker就算啦
全部都無咩邊個係穩入
睇下大亂鬥有無機會囉

daj

Harden2幾好著

Coach Fui 算唔算香港籃球教學界第一人

請舉證

淨係教one motion射波已經冇人跟到

The Lakers have been very impressive, but just for the record:

They have 16 wins.

Only 3 of their wins are against teams that are currently over .500

對強隊未又贏.想輸都難

一個33+14，一個30+4，Parker天賦爆表，字母哥攤牌：回公鹿聯手吧！

字母哥說道：Parker的實力太強了，他很擅長一對一。而且他流露出的對密爾瓦基這種城市的留戀和喜愛，如果Parker未來能重返公鹿，我會非常高興。我們可能會重新並肩作戰。不僅僅是Parker，還有過去七年里和我一起在密爾瓦基效力的球員，他們也有機會重新聯手！

《Reporter Klay》

Klay Thompson於昨日首度披掛上陣…擔任場邊記者。

Reporter Klay除了一一點評排名自己的造型搖頭娃娃，也分享上季投進14顆三分球當天的回憶、日前這個紀錄差點就被Zach Lavine打破時他的感想，同時不忘持續關注場上賽況，每當有精彩美技時他總是興奮地揮拳吶喊。整場比賽，Klay用他那看似毫不費力、卻讓旁人笑到腹部無力的幽默特質，讓轉播變得無比歡樂。

「Klay真的太有趣了，」賽後接受Klay訪問的Omari Spellman說，「實在很難不在訪問中笑場，因為你從來沒想過有天你的隊友會變成場邊記者，整個過程都很好玩。」

八年老隊友Draymond Green則無法掩飾自己的傻眼，「這幾年間的世事變遷實在太過劇烈，Klay之前害怕訪問怕得要命，結果現在他可以興高采烈拿著麥克風訪問別人。這到底是什麼鬼？」Green說，「我猜他只是因為不能上場，所以太無聊了吧。」

猢人全部贏弱隊 未贏過一隊戰績高過佢地既隊

類似評價當年係放落leonard 度

真，打親都係低勝率過自己既垃圾未打過強隊

又含

一齊迷猢未 我都遞左好耐申請表
16-2要迷一迷 準備新皇朝既來臨

迷城市未 LA

佢認命去奶沾屎袋底仲ok
但想做大佬真係收收皮先

😴爛網今年入唔入到po

榮叔一直唔出就入硬

Marcus Smart認為的聯盟中五大最難被守住的球員 竟然沒有Harden

眾所周知Marcus Smart是一名防守起家的球員，他的防守能力無庸置疑，他最近釋出了聯盟中五大最難被守住的後衛。包括Kawhi Leonard, Paul George, Kyrie Irving, Stephen Curry 和 Anthony Davis或Giannis Antetokounmpo。

DeMar Derozan更希望在「寧靜的」90年代打球

DeMar Derozan今天向聖安東尼奧快報的Tom Orsborn坦言：

「坦白說我不喜歡社交媒體，我從來都不是一個好玩社交媒體的人。最近我一直希望自己能在90年代打球，那就不用備受社交媒體影響。我只好任由他們講，我多希望我不是在2019年打球。」

“I don’t even like social media, honestly,” said DeRozan, according to Tom Orsborn of the San Antonio Express-News. “I’m not a big fan of social media, never been. To this day I always wish I had played in the ’90s so I wouldn’t deal with social media. I just let people talk. Me, personally, I hate it…If it wasn’t a need in 2019, I wouldn’t have it.”

抑鬱症發作？

可愛無IG都係咁
直接del埋啦係就
情緒 心理兩樣唔係幾頂得順
就唔好勉強
本身有抑鬱就更加要遠離

DDR係90年代應該係legendary級

隨時同kobe wade齊名
呢個時候上神枱 速龍掛埋球衣

快捕

西二影都無

Walker打PNR真係幾撚勁

DRR應該日日係度怨天怨地
怨自己點解唔係90年代出道

爛網啲3分準到

譚仔食咗藥

譚仔=pg13

有Tatum綠軍又要勁多幾年

屌你nets 個allen防守廢到閪咁 快d買個底啦nets

一起身見到垃圾塞豬波
榮叔見到自己對波無咗自己都贏垃圾塞會點諗

DVD hard carry

Dinwiddie 勁到

有人話之前無榮贏波打弱隊唔計喎
唔知打綠軍贏左又計唔計呢

東西岸各一個MJ

佢咁嘅精神面貌捱得過班90s老屎忽嘅trash talk先算啦

t-mac精神面貌仲差都係咁啦

黑人驊哥

屌奶星 牙ben同mb係籃底到玩pnr

終於有大白

達雲保卡，好柒

??? booker粵譯???

係咪VIU呢兩年第一次播大腸

係

驊哥瘋狂吹奏我當

撚狗咁撚

之前個兩年播趕客咩 而家練兵完畢就緊係唔同

當值

究竟係Doncic勁定大腸廢撚狗咁撚

當值真係好撚勁

當值j死人

oubre個閪腦

兩隊D防守

驊哥j doncic j到就黎出血

講波佬最鍾意呢類啦 每個play都大把野講 技巧成份多

第一節已經14 5 6

雖然我當真係勁
但唔洗吹到每個play 都係神技

我都j到出血

記得以前J Manu都係咁
驊哥最鐘意d食腦既球員

rubio

Knox練到Harris呢種finisher就好喇

如果係doncic喺suns打0.5，驊哥會唔會直播orgasm

屌你老咪瀨尿狗

tj又小鋼炮，全世界都小鋼炮

off foul變shooting foul

做乜唔播打交

+1

黑哨

屌你老母掂下都吹

打乜鳩

牙牛弱智

乜乜JR啲三分

BAYNES真係

奧斯卡金像獎

好笑

未掂到跌定先

個乜鳩brynes 個個play 都跌一次落地想點撚樣

插水狗

訓撚夠未姐好地地打波好難咩

佢同當值有仇咁

Baynes脊骨幾時斷

兩個輪住FOUL

特登操過背, 定啦

Pelicans

Bojan係咪今季最佳Free Agent收購?勁到

刺大炒艇又係咩玩法

鋤強扶弱

BEMBRY jm9

pg 2分

卡明司機幾時死

wa diu

Paul George 垃撚圾

por仔

kaminsky

當席真心勁

Por 好撚柒廢

到底當值以外有邊個係可以穩定少少拎到分

PG廢撚到

潮人

屌你老母por仔真係依家先有1分

Por仔真係比nyk養壞左

啞仔又回家賣分

刺

James 真係垃圾

個鐘

而家連por仔都廢埋

成隊熄火打撚死當值

仲有牙Tim

睇見佢都辛苦
自己打仲好過班撚屌

牙Tim一時時

真．獨行俠

當直三雙隊

宜家每一個play都係由當值起動
自己上 step back三分 傳去底角三分

Kenrich Williams 傷埋 Pelicans 奶哂嘢
PF 剩返一個完全跟唔上防守速度嘅 Melli

當值與其他隊友

Josh Hart 頂，佢舊年係湖人都頂過

當錫35分

湖d衰氣去哂pels到

太陽VS當值朋友隊

咁都平手cls

勁到癲
點射都有

大腸好多球員d無球走位幾好j
好多backdoor cut

今日佢個frd子49分
睇下當值有無機上50

班撚樣真係廢到基本野都做唔掂 當值份新人約要同呢班友打波堅浪費

三笑得啖笑
波易傷 hart邊緣球員 ig無三分 加出手換得分無效率

不過睇番stats原來牙值三分命中得33%
係二分命中真係好高

Draymond Green expected to be limited to around 27 minutes moving forward, per coach Kerr.

俾班正常少少隊友佢，可能場場15助攻都得

完約過潮

bruson廢撚到
俾curry揸波仲好

唔講其他人 果個Delon Wright廢到癲 佢都有得出20mins+

Brunson=nash

brunson

Brunson人稱新世代Steve Nash
廢？

屌，係咪當值一落場
班人係咪唔識打波

又訓地

如果無當值 隊嘢應該廢過勇

Melo

Ad包到成隻木乃伊咁
頂唔頂到一季？

Delon WrightStep back完空到乜咁之後交波

真心打得幾好

雖然我係牛fans
不過我寧願當值拎champ
我當deserve better

牛今季都盡力搶人
本身又柯煙左por仔
只怪點解上年唔tank到拿頭三

有當值 tank唔到幾多

因為上季去到季中都講到話有機會入PO
只係之後兩波連敗就徹底幻滅

諗起牙沾頭幾年係騎
成隊波打死佢一個
隊友全部二線兵

打死當值
打到爆鼻

仆街，當值唔好傷呀

換走佢啦，唔好打了

Doncic要靠個樣

當錫真係好靚仔

Por仔重係咁真係打撚死

幾時會好似丙朗咁賣底褲

咁要再瘦番啲

上線

毛師成隊同打街波無分別
回防仲衰過潮人班老野

咁快打到有bonus

啲罰波多到

當值每一球都生命籃球咁

點解Por仔係NY可以打到25+
去到Mavs佢掙扎得好緊要喎
初初個idea唔係佢同當值兩條友內外開花架咩

好彩牙Tim今場攻防都幫到手

Acl斷左已經唔同講法

傷到仆街
半年後先再討論
雖然真係打到屎咁

岩岩Peter講左
係NY打法完全唔同
NY球球搵佢低位發動進攻同iso
依家打無球同c&s多

又foul 當錫

IG 今季無3分無效率？

T foul又多球罰球

當值真係j死人

覺得係佢傷完已經打唔返nyk個種

20歲 唔知做緊咩

驊哥：好穩重

佢自己都唔落低位啦
下下都外圍

驊哥又黎眼神論

屌緊西

冇咩 我當年睇尼馬廿歲帶巴西踢世界杯已經睇化左

雙星+靚綠葉建隊方法明明係啱
你班撚屌已經講到一個二年班要走去組隊
戇尻尻

當值表示：要女有女，要仔都大把人幫我含

等睇 triple double

Saric推極都冇foul，打乜撚

Bump極都bump唔到落去
仲話低位

老母性教育

落唔落低位邊到佢話事
點睇都係Carlisle想佢練多d無球啦

爭一個啫 實到啦

幸福賓周

最大問題另一隻星柒下柒下 d 綠葉又唔夠葉但人工又幾高下

得返3分幾鐘

太陽冇play比booker止血咁既

打得個十幾場就話要拆
比啲耐性啦

屌咁樣撞

三文治

tim

Tim仔俾人三文治冇死已經好彩

kelly 都好似幾勁

por復出第一年 唔明啲人期望啲咩
目標入到playsoff攞下經驗先啦

por好明顯仲適應緊球隊既打法

係 好明顯教練落咗order 做住3d先 等身體適應比賽 你見極少設計俾佢單打就知

Luka仲差個籃板

老實講小牛有呢家個戰績已經係超出預期
望就望KP快d pick up番

當值: 俾我攞多1個板先啦dllm

又登

轉台睇安東尼 拓攞個200萬球員當2千萬用

依加基本上冇戰術係俾por單打，教練好似特登擺佢同當值同場

希望遲下可以俾佢第二節帶bench打

睇完當睇瓜

如果por pick up番同有埋單打

瓜狀態愈來愈好wor

仲有 Courtney Lee張約今年完，希望季中簽到啲好野

Hood勁撚到

Melo Double Double

其實whiteside 今季打成點，冇咩人講佢

Shane larkin

數劇好靚，但好懶
利申：拓迷

Melo 正負值成隊最高

望一望又見到佢7blocks

屌你湖人炒三十幾分 仲開全防守，洗唔洗咁癲

瓜

John Wall 要傷幾耐？

下季先見

瓜d 動作靚到

老實melo 不如去潮人

潮人需要一支多線炮

MELOOOOOOOOOOO

melo勁到

melo 勁到

Melo 勁能到

潮唔肯簽

Melo依家狀態會唔會勁過nba五成人？

湖依家主打防守

之前唔記得邊個名宿話melo勁過六定七成人
可惜冇隊肯簽

香邊真係好撚hea

全盛時期
勁過晒占士 KD Kobe ？

現役nba 六至七成人......

拓柒可唔可以靠200萬肥瓜入Po 呢

但無辦法，禁區真無靠哂佢

全盛呢

本身都playoff team

我覺得全盛都應該弱過kd

好想屌白邊 但佢真係hea 吓hea 吓就卜柒人 同扞擾到對家

Rapper long 3

點解咁hea

以後猴咁

前

睇佢個樣 我估佢心底裡覺得應該俾曬啲波佢爆底屈機 但而家無波到手好唔耐煩 熱水到拓都係鬱鬱不得志

聽講wade第一次走就開始膨脹

Whiteside今季27m

其實白邊隻閪手可唔可以舉高啲 成撚日垂低防守

對方衝入籃底，佢都可以唔郁

屌呢下and one到就靚

fuck me on9

咩路表現證明D'antoni係一隻私怨撚

屌
曬撚左佢1年
明明仲打得

火箭擺明將個段輸波責任屈晒落佢到就算

好慘
浪費左成年

好撚勁，又靚仔，好想幫佢含
利申非基

不過melo打法係難夾
要熱火呢d先識用佢

當年係NYK俾咩路趕走 仲唔有仇報仇咩

大腸7 4之後1 7
今場已經算好番 但獨行俠始終實力係大腸之上
不過今季如果有.45應該夠第8

上年唔係去箭 係去拓既話

出咩路入幾多分都倒哂啦

係鋒線真係無人 唔出melo都係hood頂 一樣死

Lavine magic又黎料

成隊都冇乜防守 出邊個都冇分別

白邊

兩個都放題
nurkic出番黎都唔知得番幾多成

好撚彩白邊tip in

CJ頂薪得啖笑

考慮下trade 細犘

10 blocks

今季開局好差啵講真無咩撈每場至少輸出十幾分 拓今季係西岸真係窄窄地

本身拓都係靠強大火力掩蓋防守倒水

籃底炒粉牛

唔似
白邊防守真係得數據

講緊火箭時期

倒晒未

到今日都仲覺得入箭晒打
真係唔知做乜鳩野

melo就是原罪

屌成隊波本身都冇防守架啦
舊年要不是Kanter

白邊10 blocks

supermax

Hassan Whiteside在今天Trail Blazers對Bulls的比賽上，交出10次封阻，打破了Theo Ratliff於2004年創下的9次封阻的隊史紀錄。

燈到白邊有10block

🤪

Melo 是日highlight

大腸，傾屎應該都係4成幾
拓唔係無得第8

Melo咁嘅年紀仲可以改善下嘅真係啲pick

大腸近排做乜9?

我羊49分又豬波

今日同Lillard d pnp/pnr幾好j

牙羊d 隊友仲廢過當值個班

幾場論計,湖人無簽ANTHONY 算唔算損失?
James 一定鎮到佢,又唔怕佢搞事

條友平時啲pick避開個人 pick空氣
成日睇到好燥

依家湖咁既戰績,點會損失

唔算，湖要backup 鋒線 主要要防守

係，因為猢真係要個人黎頂下奶，唔係果班死猢狗都唔會日j夜j二姑黎啦

Kuzma又傷

今日搶籃板落地拗柴

係咪年年League Pass都會喺Thanksgiving特價？定淨係今年先有？

買左一個月就30%off，有d覺得唔抵

以前中學有個阿sir講話睇住lbj同自己同年
人地一個月人工係自己成世人工
今日大左終於明咩感受

melo都係唔夾潮人
尤其kuzma打返起就重疊埋角色

Yes
係啲pick個質素

正常發揮

艇輸俾刺

咪玩，又賴隊友廢
從來佢條命都好彩到仆街，成班一線隊友降格去配合佢。

去湖咩路一定冇咁多上陣時間同出手次數
所以去湖未必有依家咁好

有種既生瑜 何生亮feel
媒體成日都關注當值

靚仔大曬咩

到時得果幾分一個唔好彩連輸幾場又入晒佢數
信心又無埋

下季FA搶bogi咪得

幾時有搞過事 嗡一單黎聽下

有冇人知？

願意為箭放棄正選位置
明明箭個排都唔係打得好 賴晒係佢一個身上
一直操fit冇放棄求重返 唔怨婦
咁都叫搞事

占狗一個都已經係搞屎棍啦
拉唔到星就傷完玩擺爛
然後入唔到po 球季失敗全部賴晒隊友
正一搞屎棍屎忽鬼
有多粒星加入咪算行狗屎囉
要唔到二姑都係抵撚死咋占狗

講黎講去咪又係咸豐年代既 JLIN 囉
人地夠話係佢叫教練俾機會佢啦, 又無人理

下佢個班全部首輪前段嫁喎
小牛班綠葉一係二輪一係落選

20歲黎講，當值係咪歷史最強

Lbj

John Colins 同hxxxxxx無出
最夾打法佢兩個

有冇睇清楚頭幾年wo
我唔否認去左熱火時期後開始多一線夾佢
但頭幾年既騎 07輸比刺 09輸比猴既魔術
佢身邊d隊友真係廢到仆街

輸豪走左之後咪又係讚返melo好隊友
話佢鬥走輸豪既從來只係濕鳩華人球迷

美媒公佈了最被討厭的球星榜單，你們最討厭哪位球星？

到底閪做左d咩所以most hated
佢唔射三分最多咪七六迷憎佢 關其他迷撚事

黃大仙區議員著熱火白邊

愈有料愈hated得愈勁 除左ben西同廢鳩

Lin 走都係關火箭傷毒藥合同事啦

馬刺個Johnathan simmons 打打下打到無埋影

murray係最後關頭完全帶唔到波

肥仔JOKIC今季

LAST果球真心假波到
JR上身唔記得自己爭三分

76人不如全部俾哂mb爆入去啦
成隊都freestyle冇隊型嘅

傾屎追平左大腸

究竟當錫D隊友定吹羊D隊友屎D

第2節後段居然用jabari單防harden
咩思路

Simmons 連續2次重要偷波

溜笑話

都係垃圾
佢一早識射波唔使搞到咁

Ben Simmons

鷹最幫手個兩個傷左同停賽

你迷邊隊?

見你上面講塊
兩隊迷哂?

係咪要管？

隊就冇乜,球員鍾意Brogdon,Rapper,Doncic

harden

手感好到癲

會唔會打到young有心病

咁都唔收harden
睇黎想試下破得分record

115:65

登今年好似仲準咗

3節唔夠就51分

仲出西書同harden
依2個數據王真係死都要擦數據

不如打埋第四節上70分啦

真係要刷今場哈登可能80分啦

刷過kobe 81分

值得刷呢個數據呀講真

阿登後面幾球開始浪射

登登 +50

差咁遠都唔好意思再出 鷹隊廢到

如果唔係真係刷過81

佢又唔係成日都專登刷既 之前有場剩1秒攞59分都專登炒FT

入哂就70啦

仲出羊咁登都出得啦

睇嚟harden應該唔會出

阿登快啲出嚟刷數據

登登應該唔出啦，刷夠60已經滿足

好想睇佢玩到100分

鷹隊Gm都出發睇今年新秀，可想而知隊波有幾唔掂！

但好難得機會刷分
幾多年無人70分

Booker 71

刷分都唔比

Who was the last player with 70+ points in a game?
3/24/2017 Booker 70
1/22/2006 Bryant 81
4/24/1994 Robinson 71
4/9/1978 Thompson 73
3/10/1963 Chamberlain 70
11/16/1962 Chamberlain 73

Ben McLemore仲多分過WB

開季頭幾場好似好勁 點知都係咁廢

出場時間，出手次數都多過WB
阿龜8個助攻

Harden 正負+50

平咗三分紀錄

箭158?!
咩事

Alex len 今年進攻完全打唔起 今年完約88啦！
另一個毒瘤 Deandre’ Bembry 獨食又無料 Hawks 仲留佢真係害左其他球員

冇左Collins,Huerter 2件正選(雖然有的話都唔見得好勁)

尋日B2B打完加時輸撚左
今年本身可以試下衝playoff尾班車
點知幾場之後無左Collins, Huerter
變返練住新仔+ 迫住推防守放題開嘅夫G最愛上正選

Colins未停個陣仲4成幾5成架

鷹究竟連敗左幾多場 咁養新仔都唔健康喎 就算未齊人都冇理由輸到咁

PG kawhi始終都係要多啲時間夾下點打最smooth

最慘係cam reddish 唔止兩年就可以練到既新仔！

仲reddish 算吧啦 籃底都唔到50% 點用佢
上年拍zion戈時已經係咁 今年仲衰

換得太多到期 垃圾球員 都係一個原因!

鷹基本上Young,Collins,Huerter三個係core,Hunter做3&D wing OK,出年好明顯係想draft C(Wiseman)

教練團唔多識教防守, 上年都放題開
今年季前主要改善返bench個火力問題
上年倒到仆街
都係新仔養成
唔食垃圾約點換到兩個前段新秀

呢個堅恐怖 都唔知點養 冇一個區域係穩定得到分 上邊講兩年真係比少佢 鷹仲邊有咁多時間養

如果係咁 長遠睇你啲主力出番 教練團都要執過啦下

你睇評論都知佢好raw, 之前又傷完, 邊有咁易tune到
本身仲有好多問題未解決到,
又唔俾佢無限開火權, 亦都限左佢上場時間
反正都係賭下姐, 唔滿意未掉佢走

其實唔難睇到鷹養人都係為trade

養到有d野睇，係收成期拎埋堆pick 去換星

之前都有人講過係jr唔鐘意jlin
成日話melo係黑道大佬逼走人

鷹輸得多但係睇落正路過公牛

公牛其喺係咪教練問題

而家WB 咩定位harden 副手？

鷹隊幫人練兵

公牛D防守

成隊冇組織,fuckme進攻黑洞

俾reddish無限開火權 命中率過唔過到30%

reddish憑咩拎無限開火權 連頭3都唔係 搵場拎20分都無 講呢句有無腦 季頭就想擺爛爭狀元?

唔好意思，而家都冇30%

28.7% CLS

HARDEN 今年應該又30+
連續3季30+ 應該史上得5個人內做到?

Harden負重訓練

Wb幫harden練clutch time

上年cp幫手練超西
今年練...

對唔住了，James Wesman 是我地勇士的

下季拎dlo 換隻3D又可以繼續5星戰隊千秋萬世

駁5到...

十連敗好似

迷mb
但係成日蝦其他中鋒真係冇撚用

咁應該蝦其他控衛

蝦下家嫂吖嘛

清都幾風趣

想睇bully片推介呢條

諗唔明點解76人要噓jb

主場迷咩人都噓 已經諗唔到咩原因

舊年咁carry

超西再上
龍珠依家有超級撒亞神

依家啲球迷 通常只要你轉過隊都噓啦
除非你幫球隊Champ過

Huerter真係勁架
無左佢好傷

今年選個hunter 就廢

廢人黎

上年嗰個模板係klay
新浪花兄弟

估唔到sabonis 都撚到mb一下

The 13 highest-scoring player of 2019 so far

1. James Harden: 61
2. James Harden: 61
3. James Harden: 60
4. Damian Lillard: 60
5. James Harden: 59
6. Devin Booker: 59
7. James Harden: 58
8. James Harden: 58
9. James Harden: 57
10. James Harden: 57
11. James Harden: 57
12. James Harden: 56
13. James Harden: 54

Harden罰球場均出手14.4次

罰球王

無可否認harden 得分真係好勁

無可否認harden 得分勁過kobe勁多 今埸用招step back 3分刷左好多分

賽後安東尼在接受採訪時也是很高興的表示：很開心找回我的快樂。他對現在的球隊很滿意，包括隊友和全隊上下。另外他還透露，由於自己還住在球隊里，為此Lillard給他送了一輛車子，McCollum給他租了公寓。首先他很高興兩位小兄弟為他做的事情，但是他拒接了這些禮物，他覺得太貴重了。他自己現在還住在球隊不是因為沒有錢，而是自從加盟球隊以來，一直太忙了，沒時間去處理這些事情。

真定假呀

Orlando Magic F Al-Farouq Aminu has suffered a torn meniscus in his right knee and will be out indefinitely, league sources tell ESPN. Magic are determining if a knee scope can be avoided, which would shorten his recovery time. He was averaging 20 minutes a game this season.

咩叫住在球隊裡
佢住係moda center入面?

沾狗又屈轉身

Por仔瞬間3犯

又賴雞了

當值好撚誇張

今季有西四 其實真心值得MVP

當值又差一板

湖一打勁隊就輸

其實之前作客牛贏過

果場最後幾分鐘
猴撞我當

雀半場比人炒到

我雀咩事
half time 37-77

殺到入底永遠揾到最空嗰個

猴拉住curry個下唔吹

咩話？40比0？

睇呢個就諗起表妹係舊年勇:
低位要波>打唔入/飛機>發脾氣>維護尊嚴>Loop
然後佢帶bench果段就係咁樣倒水

siakam今年做重心好勁
真龍王

屌 玩2k20 my career
用上帝視角都無佢啲判斷咁好

佢read人地補防既意圖簡直係神級

佢同og都好正

湖人吹大左，專打弱隊低勝率隊刷排名就以為自己真係強隊

屌你老母廢老又輸

Ryan Wolstat
✔
@WolstatSun
Raptors join Sixers, Celtics and Heat as NBA's undefeated teams at home. Philly and Toronto both NBA-best 9-0.

9:14 AM - Dec 2, 2019

西波組三隊主場0敗

奶共抵啦
唔知點輸

Celtics個TD Garden堅係靚

佢d視野好勁下 大部份都傳到

唔好講個事實出嚟啦
班潮迷玻璃心架

望唔透bron同tatum...一齊勁一齊廢

最癲既係
他還是小孩子呀!

有d睇波都睇唔到

好想今年睇到表弟

連攜

咁搞真係唔知trade邊個走

tatum啲命中率成日偏低

睇數據pg好勁！

華盛頓放題

Dirk嘅進攻手段 算唔算史上第一人？

你咁講又會引罵戰

高+射波準本身已經夠屈機

七尺Jordan

今年防守tank mode?
@夫子

佢咪潮迷

真係勁既都係個一招姐

但守唔到

Kobe親自教路

當值真係吹大左
吹羊明明49分都冇人講
當值又慢 守防又差 又冇爆發力都吹到MVP
靚仔大哂咩

其實係
porzingis 可唔可以打好啲我覺得佢可以好屈

訓左無睇 牙羊宜家stat 定戰績吊打緊當值

艇仲打緊，無人講？

無咩好講
咁樣輪換法好難會輸

悶撚到抽筋，我有lp都唔開黎睇

吹羊啲頭髮屌打

咁又係
贏就贏硬
爭在有咩記錄破吓咁

我朋友話我同當值差唔多樣,姐係點

潛艇諗住爆上160分

唔似隻猩猩

耐唔耐就一場150分
今年all star會唔會爆上2百幾3百分

冇記錯150分有幾場都係巫師既比賽 啲防守廢到嘔

以下開放排隊幫Luka 含撚

真 明明吹羊帶隊勁咁多

睇完highlight 法國吾皇每次守波都係同一個位行行企企 唔通佢有紫色既恫嚇達人？

我愛mina

吾皇真係吹大左
當值明明場均30+10+10都冇人講
吾皇又老 守防又差 又冇罰球都吹到MVP
奶共大哂咩

快艇真係要場場150分先夠分4條友既數據
原來可愛有時休息係廢事分薄隊友數據

真 明明吹羊帶隊有機攞狀元

今年得三隊過150分
其中一隊係巫（一場）
另外兩隊箭同艇有兩場
其中一場都係對巫

巫得分聯盟第三

高佬射三分 我dirk係始祖級

唔係話矮化我dirk
但，bird先係

Manute Bol射緊三分果時Dirk仲係德國讀緊小學

Bill Laimbeer 同 Jack Sikma

知唔知咩叫始祖？

你個wiki list 都幾 irrelevant 下
始祖級講緊係開創者

你唔會用助攻數黎話 Stockton 係 PG 助攻嘅始祖

歡迎任屌我用錯始祖兩個字
不過我諗都冇人會認同dirk係得個一招勁

咁佢真係得射波嘛 做乜姐

0bo Hi

Bol仲打緊金塊

原來咁老架喇

咁你都要俾反駁出黎先得架
得舊膠有撚用咩

睇佢個樣應該55到

勁過0寶

In the early 2000s, the Dallas Mavericks’ Dirk Nowitzki emerged as the first seven-footer to be a dominant offensive player both close to the basket as well as from three-point range. Additionally, Nowitzki was skilled enough as a ball handler that he could effectively score on drives to the basket. He was the original prototype of the generation of big men that is emerging now. What made Nowitzki so revolutionary was that his offensive versatility created significant match-up problems for the opposing defense.

都係評論一則 認唔認同都係個人

當篇文係權威先
你講高佬射三分始祖，佢講第一個內外進攻都係統治級嘅七呎高佬

條件差好遠喎

含啦高佬三分始祖係dirk

人唔笑狗都吠

其實fadeaway 高比先係始祖

都話始祖兩個字比你地任屌
但個意思係 而家個個big man射三分既年代係由dirk開始先

KD屌打

只可以話dirk係stretch 4 伸延4號始祖
話高佬3分始祖個D係咪未睇過kukoc打波定覺得佢係矮仔
dirk死忠都咁話

始祖兩個字比你地任屌
篇文講既係我想講既意思

別高興~

呢個真wor

ok

「不以得分來影響比賽的完美例子」LeBron 和 Frank Vogel 都大讚 Alex Caruso 的表現

在湖人作客鵜鶘的比賽中，Caruso上陣了25分鐘，只有2分、1籃板、2助攻、1搶斷和1封阻。看數據是平凡無奇，但他的正負值卻是全隊最高的+23，其他湖人球員都沒有上正雙位數。LeBron James賽後談到Caruso的表現時說到：「他為我們傾盡所有。他提供給我們穩定的控球、賣力的防守、高球商和韌性，而所有這些都是我們需要的。」 湖人教練Frank Vogel也盛讚Caruso：「他是一位很棒的攻防皆能的球員，他是我們其中一位最出色的外線防守者。Alex是不以得分來影響比賽的完美例子。他做了很多重要的小事並且幫助我們贏得比賽。」

在獨行俠以114:100擊敗湖人後，Luka Doncic被問到第二次面對LeBron James並終斷湖人隊的十連勝有什麼感受。

的George Efkarpides報導，Doncic永遠不會忘記對James的欽佩之情，並指出這位四屆MVP是他成長的偶像。

被問到這場比賽與第一次對陣LeBron有什麼大分別：「時至今天我也很佩服他。他是我兒時的偶像，現在仍然如此，所以沒什麼不同。＃小牛＃湖人」

4jim9

Fultz > ben

迷親占既人都特別勁

失分聯盟第一

Perkins?

唔係高佬射三分時代 係人人都要射三分時代 所以高佬都射 dirk乜撚都無開創過 咪鳩嗡

大飛就守到當值一棟都冇
湖就比當值打殘

真心一問湖點夠我船鬥？_？

Dirk > mj
不服來辯

MJ係勁，但係Dirk啲手腳乾浄啲

牙河話每場比賽都唔同架
大飛都輸左比刺
湖贏刺

唱歌Dirk>>>>>>>All

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

所以overall dirk 贏mj 少少

刺就算把喇 季後賽都分分鐘冇份

mj吹大左

rose唔傷超越左佢

Josh Smith+ Horford係延伸四號+組織中鋒既始祖

DLO 偷拍始祖

點解無啦啦寸羅狗

【夜談會】12個現役球星，當加上這些特殊技能後誰最強？

點會唔係字母

手感仔最需要既係健康唔怕傷既強壯身體

WALL咁快既MB都幾痴線
如果西書有鄧肯個腦又係癲

Towns要曼巴精神有咩用

KD 最屈

留意到冇啞仔
證明咗佢係冇缺點嘅歷史第一球星

加kenny smith嘅口才

字母咁強壯+dirk射術應該是無敵🤣🤣🤣

啞+mj 9up
又然

健康既表弟已經勁過晒咩embiid 肥仔

斷完腳舊年都勁過肥仔

喂屌奶星c華唔好再post依個垃圾the nba ace d垃圾圖ok?
得個幾萬followers嘅垃圾ig page點解咁多人post

玩具台台主

好大嘅官威

吊

咁係丫嘛

成日拎埋d得個幾萬like/followers嘅page/ig扮權威

2k20 update左瓜入拓未？

一早up 了

今場鷹再贏唔到真係食得屎

luka呢

鼓勵性質
要講既luka 奶共占 harden數據都好過佢

lbj 2-1
luka 3-1
harden 2-0

瓜3-0 命中率最高 加埋佢入拓前 戰績5-9
俾佢無問題 唔算鼓勵性質

這粒瓜還甜

Hbk啲飛機文又黎

一黎輸兩場個陣呢到盲反到

係咪代表共占冇野可以再加，已經係完美

DLO都無

講緊球星

Harden+ pippen la

wb + duncan iq = d rose

大腸倒水

player of the week : melo

2x倒到剩5

呢個太屈機
不如討論下最廢

7/33 three

Bender身體+Chriss腦

我勇looney復出就收起green，擺爛太明顯

再迷booker我就是on9

你已經係

7/40...

講兩粒星啦

trae young身體 westbrook打法

oubre cls

-6到

但就算唔係兩個三分
都兩個stl

IT身體 病西射術
=街場4MK

就算手感復出，解決唔到痴漢防守手感=Win呢件事，都係會輸到仆晒街
同埋火箭啲球員體力真係好好，迪安東尼打八九人輪換個個都仲好氣好力，睇下勇果班d league軟哂腳

你返黎啦

贏咗

ben射術好差咩

箭嗰班到playoff再講啦

屌 公鹿咁快垃圾時間？

公牛其實海寶個陣會唔會仲好過依家

Talent已夠，唔明點解仲係打到屎咁

Mxxxxxxx,W.Carter 依對內線
Op 3D
Lavine 自主球星
後備又有Cody white 出黎搶分

睇唔透點解咁廢

因為talent唔算頂級
你睇廢帝一用後生做主軸就開季5連敗
一用返啲26，7歲做核心成績上返來
除非你有個doncic
否則全部年輕人做核心係好難打得起
op比到盡係頂級3d 叫佢帶就死得

驚Doncic搶球權所以簽LaVine

porter個3D得返D Carter第二年 進步程度算唔錯 如果教練肯拎佢當廢鳩咁用其實會更fit
問題都係芬蘭仔完全打唔起射唔入 其實後備又真係廢

我個諗法係nba大隊要tank就tank盡
銀仔點都唔會比個太差嘅pick你
但你年年拎唔到頭5pick
就會好似宜家咁
6打後好講運氣同埋識唔識練

牛好似一直都無諗過tank 但真係打得廢

塊係低pick重建，宇宙勇都無攞過top pick
除非有LBJ嗰種超級新人，唔係都係睇眼光同養仔㗎啦

Murray 7th pick

下年狀元籤可能俾宇宙湧

dlo唔係球星？

D rose

無咁勁

Harden 3 好多人都話係最好著既一代喎

發覺好多nba後備一出場就好似瘋狗出籠咁
一接到波就點都要出手 守波就一定要有犯規
唔係生得高既話真係甲一都唔夠班打

唔出手點搏表現

好彩贏左，止一止血，之前7場輸6

塊gm真係好癲

牛

炒教練先啦垃圾公牛

lavine大心臟

hb

傾屎898

嘻

公牛原本季前我都預7-8seed
而家好似先係正常發揮

shaq is watching you

飛左出街

大腸贏，傾屎輸，大腸坐穩第8

典型既手腳跟唔上腦袋

Having Ayton back is only going to make this team better. As Monty Williams said recently, “When we get him back, it’s gonna be like signing a big free agent.”

a頓復出猶如一筆新簽約

doncic嘅存在令同年
排佢之前嘅所有新秀失去光彩

既生值 何生Knox

依件垃圾就算9數啦

the Jump頭先怒插Dolan
Fiz可能會收皮了

come!

doncic third pick
mj third pick

Ayton =Ola

Bagley = bowie

Trae = Barkley

咪累鳩PG

A=ola吹大左

Oladipo level都未有

Olo就差唔多

其實當年箭係pick MJ
MJ成就會否咁高？

candyman

咁姚朋有機會去左湖
就嘔心了

又有咩關係

蝴蝶效應

A頓都係candyman

根據美媒《RealGM》報導，多倫多暴龍後衛「范喬丹」Fred VanVleet明年夏天將有望拿到2500萬到3000萬美元年薪的合約。他在2016年選秀大會上落選，不過如今已經擁有一枚冠軍戒指，可說是故事相當勵志的一名球員。

在去年隨隊奪冠後，本季VanVleet被拉上先發，場均18.6分，比上一季多出整整7.6分。並且在主控Kyle Lowry因傷缺陣時，他適時補上了球隊後場的空缺，幫助暴龍打出東區第二的戰績，這也讓他身價水漲船高。

「有一支球隊在上周告訴我，他們認為他(VanVleet)每一季的年薪應該會在2500萬至3000萬美元之間。」NBA薪資專家Bobby Marks在上知名記者Brian Windhorst和《The Hoop》合作的播客節目時，如此說道。

VanVleet於2018年和暴龍隊續簽了兩年合約，總價為1800萬美元，這份合約會在本賽季結束後到期。而由於今年夏天的轉隊狂潮，明年自由市場上的「大魚」並不多，這反而可能會讓VanVleet因此而獲益。

15m 左右啦

要fvv定露西亞

樓豬

我肯撚定最後會變爛約

我河底薪佛心到

it9 2.0

感動世人

生多個仔咪值

Money can’t buy happiness

攻守兼備

Carmelo Anthony's return to the NBA is barely two weeks old, and he's already being recognized for his strong play.

The league on Monday named the Portland Trail Blazers forward its Western Conference Player of the Week. The Trail Blazers went 3-0, beating the Bulls twice as well as the Thunder. Anthony led those efforts, averaging 22.3 points, 7.7 rebounds and 2.7 assists.

Anthony has now played six games for the Blazers since signing with them last month. He is averaging 17.7 points, 6.6 rebounds and 2.2 assists in 30.7 minutes per game, while shooting 46.2 percent from the field and 37 percent from 3-point range.

Prior to inking the non-guaranteed contract with Portland, the 10-time All-Star had not played since Nov. 8, 2018, with the Houston Rockets.

curry 抄3分 -->rodman方程式計算籃板跌係邊,封完再射

雖然我中意當值

但字母更值得拎mvp

十二月就開始討論mvp

攞埋weekly best player 點殺瓜

真心 瓜真係仲係好勁 愈黎愈多汁

兩個d stats 都好痴線

蘭度夫的計劃

當值癲啲
9.6助

當值朋友隊

當值d交波好撚痴線
點解可以cross court 咁交

不過班朋友吉曬都唔入

冇占士/AD = on9，湖人戰績同上季比彈左咁多都冇得拎，睇得奶共占真係得罪左銀仔

黑到咁，轉撐占了

暫時Por仔幾好 已經4blk
7尺3防守真係好屈

ESPN: MJ>Harden>kobe>all (已FC)

por仔一直係防守上都幾好 係進攻

有3分既金身wade

我深信俾啲時間佢可以慢慢進步

得分方面事實

俾時間佢攞番個節奏

熱火對速龍有無人睇緊？
係咪好激

條友仲係唔係到

當值控球過場都俾人夾到傻

wade carry 冠軍
harden??

齋講得分 真係無問題WOR

佢一入playoff 命中率
playoff mode wade 命中率4-5成
playoff mode harden 命中率 3-4成

wade 打左13年playoff 平均22.3分 47.4% 命中
harden 打少3年 平均22.9分 41.9%命中
高下立見啦得分力

個個掛住迷當值無人理我

Por 廢到仆街

射你老母咩，mismatch 剷入去啦仆街

望box score先知lowry復出

mismatch嗰陣
其實佢射波係咪應該同冇人守冇分別

IG勁撚到
好彩有ball條垃圾幫手

不過佢射極不入

你不如淨係計final 添啦咁

regular harden > wade 純得分上
但overall 攻守都係Wade贏

playoff 岩岩比較左唔洗再講

閪富

當值18個板。。。

33 18 5 28mins

今場追rebound

doncic係咪癲架

癲撚到

又靚仔又好波 點跟

真.YC

達拉斯當值與他的朋友隊

其實靚仔就ok
你睇睇怕爽死
當值重要carry先有糧出
怕爽死訓係到就有糧出

第二年已經可以爭MVP
係咪仲屈過LBJ
TOUCHWOOD講句
佢呢種打法EVEN傷都唔會點影響
慢吞吞都CHOK到個波入去

當年rose 都係嘅 唔好唔記得佢
同埋白人底要傷嘅 都好傷下

Por進攻再穩定啲我牛真係不得了

穩定地廢

要多個勁3D就掂

傷左有無影響呢樣野好難估架

話晒無打成季，po前有態就ok

佢個種打法好似係水底打波咁
慢得黎你又吹佢唔脹

直接垃圾時間 無得睇30+20

屌你老母西波龍又黑鳩熱火

速龍踩界3分都計

好難睇。。。BTW，主場雞

當值因為大份睇起來好似好慢，其實佢起步同Crossover果下都快
然後因為重所以慣性大先咁剷得

仲要只係20 歲。。。
Por 仔要生性啦

challenge淨係可以用係foul?唔可以睇出界?

侯射3分?

企定晒點off foul呀

JB OT一野連拎8分

依家先發力。。。頂佢個制

一下拉開返

Lowry咪再射三分啦

一分鐘9分

又師父到

更正係老豆上身

幫我問下pop幾時先肯重用carroll, thx

上次係Doncic
今次到 Melo的考驗了

隻龜d命中真係

計4分

JOKIC今年D STAT做咩咁差

walker iv 連入8分追到ot

肥

11月係特別廢，今年已經算好

火箭雙少15/56

有幾個退步左好多
西ben
Magic Gordon

這個瓜很甜

又殺閪 今年叫射多左波架啦

Magic Gordon 玩撚完架喇

今年其實佢同MB都好似冇咩進步

呢件真係收得皮

MB我都同意 但閪我覺得都已經叫好左少少 雖然同大家預期都仲差好遠

呢個上年簽完份約都已經收收地皮

要同閪夾 叫embiid射準d 3分囉

馬刺呢個乜鳩陣黎

跌到12分,4成FG同3成3PT都無

剩係睇box score
Wb同jh係咪痴左線

金塊進攻廢到

4g 陣都出過啦

屌你登子一個人罰球等於對面全隊

依家唔係4G咩

其實點解柒箭會收留benmc呢條柒頭

係咪買犯失敗?

係囉,明明好廢又無進步

球on9入樽計就一早完左場

melo

球入樽睇黎睇去都唔明唔計既原因係乜

炒罰

基本答案：還債

撐共要還

11-38 from the field.
4-20 from 3. (blaze it)
24-24 from the line.
50 points on 11 made shots.

Best scorer ever.

Lillard 9射極都唔入

三分打鐵紀錄睇黎遲早係哈登稱霸

依家唔係咩

7-30 19分
6-8 都係19分
westbrick

總數喎
咁快已經係？

咁都俾拓7執隻simon番黎

雙衛夾埋68投18中拎69分 雙mvp

火賤真係好撚嘔心

5日都唔爆post
nba 係咪已死

後備得佢一件似樣咋, 其他垃圾到

拓鳩射完3分未

總數要追kobe有啲難度
但係無記錯一登大師已經係單場射失三分最多嘅記錄保持者

呢個好似係平左
同第二條友一樣16次
但佢計埋今日已經三次單場16鐵

拓依隊波不如執柒左1佢，成場係到鳩打

睇番今日阿龜30射7中係咩料呀

瓜淨係識打順風波

呢個價錢想佢帶隊對艇？

上星期打兩場公牛咁興奮

你地一吹奏完就咁

其實依家真係冇得輸
贏就吹奏
輸就呢個人工呢個年紀
殺瓜點都豬

無肥瓜我駛輸?

Harrell 真核

harrell好似防守效率同PG KL平排

咁佢呢個年紀呢個人工
仲想點丫
睇得一場咪一場
一早唔入流

其實係
個時火箭已經咁講 但都係俾人拎去做靶

本身睇好佢 點知越打越差
明明身體質素咁好

有數據都無用 後人一講起就諗到刷罰球

大愛河神關鍵犯規帶領垃圾刺贏波

證明blake griffin都唔係個個做到

佢家陣樽都少入了

艇咁勁 托咁7 你放占狗落呢隊托一樣輸廿度

弱智龜

我火聽日b2b打bos,要輸了

諗返起巫師同John Wall簽嗰份約就覺得慘

Kawhi真係有料到，可以咁既咩？

冇得講既
本身比max 只係叫漲漲地
但條仆街簽完即斷腳點玩

係
咁點

佢鐘意既
屌住屌女同你採訪都得

好想含爆當值

唔洗罰錢？ 之前好似試過有人走左唔接受訪問被罰款？

老細大撚把

According to people familiar with the situation, his proposed solution for the Kings’ free-throw-shooting woes was to install a hoop outside the locker room. This way, during games, players could run back and practice foul shots. This plan got far enough that the team installed the goal, just to the right of the locker room, before people around Ranadivé dissuaded him, citing potential rules issues (players usually leave the bench only to go to the bathroom), messaging issues (players would likely be insulted, and it would scare away free agents) and general optics (not good).

Vivek勁撚到

張約包埋

唔係咁屈下話

場場唔打都得，有咩唔得

Derozan：哈登是可以砍下100分的！

Derozan說道：“我真的認為，只要他想，他完全可以單場砍下100分。”

Rivers說道：“哈登現在做著的事情簡直不可思議，他砍下了60分，而且是在僅僅三節比賽的時間內，告訴我現役聯盟還有誰能做到這一點。”

76ers 宜家最需要咪呢啲

佢有離心，冇計
Mb clutch time 又麻麻地

關呢條中距狗咩事 練咗三分先出嚟爹啦

呢段野好似係出自馬刺打箭既賽前採訪
咁關唔關佢事

Klay咪試過三節60分

入11球有50分
入22球咪有100分

點解睇落似反諷多d

NBA谷2019聖誕願榮光歸香港大派對🎉❗️
日期: 23/12
地點: 葵興NBA主題Party room
衣著: NBA jersey或Number tee
嘉賓: 著名退役NBA球星，歌手
活動: 大食會，NBA問答比賽，歌唱表演，NBA啦啦隊表演，抽獎環節
價錢: 成人 $150/1，學生$1，早鳥優惠$80

ryo狗？

咁我又覺得呢d野唔係天生既
以後clutch time比個波harris
唔得練到佢得為止

練到embiid轉隊

咁易練咩

curry練左大半個生涯，clutch time都唔係話勁得去邊

我係學生，依家報名食唔食到個早鳥優惠

embiid最無資格話人唔clutch啦

都無邊個算係特別勁既 harris我覺得佢有機會可以練到算係堪用既clutch time player

Ryo係咪出咗事？？

火箭想上訴

A Rockets source is optimistic that the NBA office will take action regarding James Harden's dunk that didn't count, either awarding the win to Houston or ordering that the final 7:50 be replayed because the Rockets outscored the Spurs in regulation.

直接判贏
忽撚咗邊到

雖然錯在啲垃圾球證先 但有challenge唔用依樣都夠收佢皮

佢話有提但球證唔理

據說challenge要喺30秒內用
Mda話用嗰陣已經過咗

啫係佢自己都睇唔到

應該係佢想唔用challenge就叫球證睇帶 但冇人so佢
佢見冇人理佢就想用challenge 但就過咗時間

其實咁俾刺一節追廿度多番2分都係平

其實 你地憑咩攞連登official嘅名義搞收錢活動
攬炒巴再勁都係用私人名義冇用過連登名義
之前攞連登名義去選區會嘅俾人屌到收皮
唔好以為波台冇cctai啲癡線佬屌就可以亂黎播

連你老母登咩 幾時見過你班on9 仔係連登傾波

大腸三分準到，又要驗尿

如果有咁多嘢都幾抵
不過似呃人，所以不了

叫侉講下邊個著名NBA 球星同歌手先

當你有100 人都係得$15000請個CBA 都未必得

屌奶星，咩直有人to個陣求婚

請左foj

唔係咩新鮮野
好多時會有

明明大家有共識聖誕不消費
依加就仲拎住官方、光復香港旗號?
打住依啲旗號仲會有咁多Sponsor ?

定其實淨係作個活動出黎又再次想人入你地個傻閪谷咋

都成年半啦，想知有幾多高質戰術討論

個歌星個樣似退役nba 球星

腸狗無睇過波？

莫文蔚？
定舒淇

成日架啦
不過通常半場休息果時

出名啲嘅例子有范湋淇

講真
要做大台，起碼要有樓豬同安爺爺

諗諗下 陳康健，鄭世豪同牙Fred未都退役

DLO勁到

萬五陳康健都未必得...

米曹萬五一定得

佢都冇工開嘅

退役會有who le

Raygun

易帝
黎屌晒你地老母

大空易要打cba

定真係請左Josh Smith

你入去個谷問

Me唔係4MK不了

榮狗唔出

爺爺點睇佢地無你都夠膽開台

從來沒我份

輕鬆贏

占狗又中二病發作

lihkg official nba chatrooms
平衡時空手足?

無ac嗰啲咪要開grp傾
Lihkg official cdrom chatroom

即係一年前個堆囉

沉默大多數黎

我上年po成日唱

勇呢段養人幾好

都是

Dlo好勁

係我錯覺定點. 見頂好似打波積極咗

今年要入all star呀

禾地Unofficial牙

大腸廢閪到

見到「榮光歸香港」幾個字就諗起「和你宵」借個革命呃人捐錢壇嘢。

真

點解芬妹而家射咁多三分又唔係準 明明打low post同中距好勁

夫g在嗎

幫你叫左佢了

又叫我吃屎嗎

你有冇兩年冇睇波

u J Doncic J到唔見人

見頂破頂之日
就係NBA數十年未有之變局

慈善球王

想你了

呢排日日出差

點睇0bo背棄師門

去左邊

cc台

佢不嬲cc台狗

高啤激到跳下跳下

Gordon fg 13/15咁撚勁？

He求其開個Post都幾千正皮
U

我求其開個post都過萬負皮

官方？有連登認證？

POWELL食左乜撚

不嬲勁 咪反

Simons廢撚到

新NASH帶領反CUP

小牛咁多巨頭點解仲話當值冇隊友

新NASH

邊個係巨頭有平日就唔洗打得咁辛苦

新NASH
新拳王powell

Dallas All-stars Mavericks

屌你AD 又唔夠10 籃板

26分鐘26分

3D猴

守波好勁wo 加上最尾果節冇出 有冇睇波架 師兄

我想佢刷數據爭mvp

Dpoy100%

基本野不用提

個mvp字母袋左1半啦
湖人話哂兩隻top 5 會扣D分